有冇巴絲聞到今日有秋天嘅味

雖然唔濃但都係咁香.....

我聞到祖國嘅味道
北方吹來的空氣
他媽的是如此刺鼻
每每呼吸也是燃燒起愛國的生命
鼻腔和咽喉的灼熱正是愛的證明
地球要爆炸了

熱撚到仆街 香條毛

焗撚到

大埔有啵

朝早起身嗰下有，以為錯覺
一出門熱到仆街

觀塘

熱撚到

係有..但真係好淡好淡
Btw真係好撚熱

當咗空氣污染係秋天

秋天有陣好似燶燶哋乾乾地既味道，唔知點形容

會好想瘋狂咁聞

今日聞到好正

琴日都feel到d

今日返工 覺

每次聞到都會諗起聖誕節…冬天衫…燒野食…細個返學一早起身果種感覺

今日有

有 一起陣就feel到d風

好清爽